想立法2020普選就唔選得功能組別, 想港獨就只可以揭竿起義 唔可以選議會做任何公職公務員??

如果想立法2020普選就唔選得功能組別,
咁想港獨就一定只可以揭竿起義
唔可以選議會做任何公職公務員??

而家問題並非想選邊個 入到去會做到咩
而係唔想保皇黨選到 阻止佢做到咩
我就係寧願射落海選個0分陳梓維都唔撚益民建聯律師呀

記住香港所謂議會從來非民主制度
只係斯騙外國人嚟做生意嘅公仔箱騙局

唔通支持港獨又選等如認同港共制度
揾議員幫手就等如承認議會公正？

香

港

獨

立

沒有普選 唯有獨立